20Mar - 啟德嘉峯匯今日次輪賣210伙，售出......

另外，啟德嘉峯匯今日次輪賣210伙，其中158伙以先到先得形式發售，根據項目成交記錄冊顯示，項目單日售出3伙，成交價介乎1,020.8萬至1,212.5萬元。

自住驚閪！

有新聞？🤔

開倉價都唔買 又要錯失賺錢機會

佢懶係野仲要响呢啲時候加價5%，以為咁樣可以托住個價

肛衰呢？

強国土豪呢？

香港人好有錢呢？

自住驚西呢？

樓市gogogo呢？

即買即賺呢？

你地唔買，咁第一輪邊個落去陪佢呢？
屌你最少連登大業主3zero都比面買兩間啦

你地唔買

AA9點開飯？

無人性

人地打拳你估免費打比你睇架？

無錢就唔好學人睇拳賽

賣出1.4%

有實力慢慢賣

正樓驚閪咩，Strong hold啦屌

aa 呢，想睇下有咩新解釋

嗰三枱，一個老細個仔，一個老細個女，一個director啲仔女，呱

疫情照擴散，樓市樓價走勢依舊強勁

aa9出來sell下啦？

唔想開飯呀？

來啦比個機會你表演！

Sell身家過億既連登你啦！

你地去睇下樓就知
呢排可以壓價10-15%
香港人好似癲左咁搶
初初我覺得多數睇下預備大跌先入貨
點知香港真係咁撚多人有舊錢入市

業主有錢點解要賺少左比人壓呢？

入去 蟹 唔好理人啦

一定升 但係會疫情後
執平貨時間

疫情幾時完世界級專家都唔知喎

AA9會知？

有個同事第一輪買左，安慰自己買一手樓冇講覺，所以唔可以叫做買貴左

你點保證疫情會繼續，幾年後升番又點計呀！恒生指數跌多兩萬二千點都只係跌到零，但升可以升十萬點無限大。樓一樣，你輸極都係都係一千萬，但升到十萬蚊一尺可以賺過幾千萬。

只可以講

aa9為開飯

真係可以做到好低賤😂

星期六日無乜人還拖

死晒出去乞人買樓

阿sir阿sir!買樓買樓！帶你去睇下，好靚㗎，啟德喺未來重要發展商業區域，第二個中環。而家CCL跌一跌1%,保證十年內升番,拿拿拿！今過星期CCL又升番喇！買樓買樓買樓！

無aa9同隻大業主3zero駁嘴

唔好玩🙈🙈🙈

好鬼肉酸
疫情全世界啱啱先開始，保得住收入先講啦。再極端d講句，肯定自已可以保住條命唔會中武漢肺炎先講

巴打，曲架...🙈

慢慢賣，又唔急，反正樓價一定升

要減價賣一定冇可能

加佣比aa9

😂

呢排開價就進取,又加價又剩
問下啲AA9 回幾多佣比你就知發展商比幾多佢地
分分鐘15~20% 咁回比你
為左托價乜都做得出

Yes 供滿樓嘅業主大把錢，股市冧都大把錢，唔使找數，strong hold 到升番先賣。不過近呢兩三年買嘅都為數不少！！呢班供唔掂就strong hold 唔到！呼吸plan靠食佣報收入嘅嚟緊上唔再會啦！做疫情受影響行業供緊點strong hold 呀

樓市大爆炸yeah

仲等！明知會升番點解而家唔入

CCL 20-03-2020 175.41 +1.38

其實唔使你講，大把人做緊

呢家得返隻30 喪狗會出公海post 死拗

5p 一個post 同我放料話樓市恐慌

星期五開賣係乜玩法
今日仲有個ocean marini對撼
有單開已經還得神落

Hi AA

On9先依家買
仲有排跌

4月大爆發果時班aa9仲唔失業跳樓？仲有都唔知班90%按揭狗嘅下場有幾慘，比aa9呃到扑直

3？
我有無睇錯

我幾鍾意呢個盤, 但太貴了, 2萬5蚊呎, 癲鳩左

核突到死 轉招標啦

自住驚西

AA同你講 疫情後會升返 依家買冇錯

咁點解唔等到疫情完先買

aa9無飯開喇

你幫下佢地可摸耳？

而家唔買

10年內又升50%以上

一年都加4%人工

十年比而家都加50%人工

aa9:疫情一完會即升20%

啱呀！清！

下年土瓜灣唐樓都賣10球呀！

遲早肺炎變流感，就會冇咩感覺

做政府工 HA 都幾難比人炒